應否司法覆核學生有得放暑假，而打工仔冇得放？

學生放暑假對打工仔做成歧視
應該立法全部人有暑假放
或者全部人唔準唔放暑假

Go

Gchi

我而家唔要你比假我,我要佢地無得放假
大家都無得放囉,咁就公平啦

魚蛋

大家都無得放 大家都返得好仆街咁囉

Yes